中方強烈譴責印度佬開戰

चीनी तुम्हें बकवास नहीं होगा

習慣咗就冇事

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀